\frontmatter
% Name des Inhaltsverzeichnisses
\renewcommand{\contentsname}{Inhaltsverzeichnis}

\begin{titlingpage}
\begin{center}
  
  \vspace{2.0cm}
	
  \normalsize 
  \scshape 

  Eidgenössische Technische Hochschule Zürich
  \normalfont\\[2.5cm]

  \vspace{5.5cm}
  \rule{\linewidth}{0.5mm}%
  \\[0.4cm]

  {\Huge\bfseries Mathematische Methoden der Physik II\\[0.4cm] }

  \rule{\linewidth}{0.5mm}%
  \\[1cm]

\Large
Prüfungszusammenfassung zur Vorlesung MMP II  

gehalten von \textsc{Thomas Willwacher}\\[0.7cm]

\normalsize 
\scshape
Alexandra Braun \\
David Degen \\ 
Etienne Corminboeuf \\
Florian Meier \\
Rick Röthlisberger \\[1cm]

Frühjahrssemester 2019 \\[11.5cm]

\normalfont
\tiny
http://git.ethz.ch/ddegen/mmp-ii




\end{center}


\vfill

% \begin{flushright}
%   \today
% \end{flushright}
\end{titlingpage}

\fontsize{10}{11}\selectfont

%% TOC with the proper setup, do not change.
\cleartorecto
\tableofcontents
\mainmatter

\fontsize{7.5}{9}\selectfont

\mainmatter
\twocolumn
\newpage
\setcounter{page}{1}
\pagestyle{plain}
